點解電影Mr Nobody咁好睇, 但上唔到神枱?

劇情係主角遇到好多人生決擇 電影將所有選擇都演一次
例如離婚後, 主角跟老豆 或者主角跟阿媽 分成兩條線
電影分左7-8條線 都有唔同結局

套戲講晒主角唔同平行時空嘅遭遇 有d似電影蝴蝶效應
其實套戲好好睇, 點解咁少人講嘅?

因為Suicide Squad

明明就好高質

上咗啦
個個po講冷門戲都實有佢份